凍撚茶兩支嘢分別有咩用？

如圖，究竟係用隻羹固定檸檬然後再用飲筒拮佢，定係用飲筒固定檸檬然後再用羹拮？

飲杯凍檸茶都要人教？

啱啱落嚟？

問下啫嘛

比你用黎夾住粒冰桔檸檬架on9

'畢'粒冰落屎眼
跟住成粒冰都係屎
趁佢未溶得晒就即刻放返落杯茶到
搞兩搞就飲得

小學雞都不如...

隻羹係比你好似飲湯咁飲架，支飲管無撚用扔左佢

樓主垃撚圾

個羹係要黎比你不啲冰食
檸檬唔撚洗篤架 浸係度已經會自己出味 仲篤你食埋啲核呀？on9

你都on9，兩支野緊係拎黎食

假膠收皮啦

裝飾黎 香港飲法係唔篤架

應該係好似雙刀火雞咁兩支野輪住咁插

用飲筒拮都講得出
飲筒係用黎固定檸檬用你碌鳩黎拮
個羹用黎挖袋底泥混埋一齊飲

利申：唔飲凍撚茶

認真答 應該支羹固定撚檬 然後用飲管篤 因為飲管可以將撚檬d果肉切開 d果汁會多d嗶出黎 中學啊sir教

支羹成撚日kick實係片檸檬到
好撚煩

做乜野呀
用飲筒固定檸檬然後再用羹飲架

直接用飲管篤

on9 俾你夾起塊檸檬食架！
d 茶係要黎俾味d 檸檬，正常無人會飲d 茶
至於點解唔直接俾筷子你呢，係因為通常筷子太長唔岩放入杯，又廢事訂一批短d ge 筷子整亂哂，用飲管同鐵匙羹長度岩岩好

飲多酸嘅就用飲管
認真

柒到打咗個冷震

低質到

等我話你知啦 你都吾閪識 首先將塊檸檬放入口 然後用飲管啜D茶 咁先係最地道既飲法